（未考DSE嘅入嚟）發現咗個地方可以免費補習

就係starbuck
入任何一間starbuck，基本上咩嘢科目嘅補習撚都喺齊度。只要你坐喺隔離偷聽，基本上一日可以免費上好多堂

Starbucks not Starbuck

Sor
Starbucks
Starbucks
Starbucks

點解一定要plural

Pacific 呢？

叫佢地買，你自己唔買咪得

咁我都想飲

你邊間starbucks買嘢飲先可以坐

我見過有人無買嘢喺度溫書俾人趕走

我去hku嗰閒